明明自己一個住，點解咁大浸屁味？

垃圾多

鬼

Means.

一個人住陽氣不足，而且啲人話有鬼出現嘅地方都會有啲腐屍味

屌你
又講得通喎

咩鬼？屎忽鬼？

你肯定自己一個住